疤 你不如唔好踢波啦

去打劫吧啦你老味

綠豆蛇

兩球入波都明搶既屌你老母

豆蛇今日食咗幾多粒綠豆

綠豆蛇咩風吹你過黎

下年先食

黑到綠豆蛇出來了

綠豆蛇都忍唔住

綠色都變黑色啦屌

green bean

豆蛇 I miss u

反機師反得好

幾時返皇post

不了
番番高登靜靜地算了

唉

豆蛇

豆蛇 我好掛住你

疤黑哨但要打少過 皇收山腳冇紅牌反而話比人黑

笑撚死 個個PO都留同一句又冇人理你想點姐

你成場係咪剩係睇左個幾分鐘？

黑就一定冇牌?? 咁明顯既拳頭。。

蘇九唐氏綜合症 "癲間"症 乜柒都有都踢到波啦
冇野話係絕對

冇人敢答囉 我非疤狗黎 但收山腳都可以比連登仔講到冇野

所以皇馬收山腳冇問題